{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2190126400/gyeongju-pension-700-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699178419119&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=71818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314282616&selectedRatePlan=382874562&expediaPropertyId=68410200&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 700 수영장 펜션"
    },
    "text": "慶州700プールペンション (경주 700 수영장 펜션)\n慶州700プールペンションはファンリダンキルから約8.7km離れています。 ここには屋外プールがあり、夏場は涼しい水遊びが楽しめます。 また、当ペンションでは無料でWiFiサービスを提供しており、インターネット接続に不便がありません。 駐車スペースも別途設けられており、セルフ駐車をご利用いただけます。  ホテルサイズ : 九つの客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州700プールペンションはどのくらいファンリダンキルから離れていますか？",
            "answer": "慶州700プールペンションはファンリダンキルから約8.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションで楽しめる施設は何ですか？",
            "answer": "慶州700プールペンションには屋外プールがあり、夏場は涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションでは無料のWiFiサービスがありますか？",
            "answer": "はい、慶州700プールペンションでは無料でWiFiサービスを提供しており、インターネット接続に不便がありません。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、慶州700プールペンションには駐車スペースがあり、セルフ駐車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州700プールペンションのチェックインは15:00から18:00までであり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "慶州700プールペンションの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションの予約関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "慶州700プールペンションの予約関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションのチェックインについて特別な案内はありますか？",
            "answer": "慶州700プールペンションにはフロントデスクがないため、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。営業時間以降にチェックインすることはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "慶州700プールペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションの客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、慶州700プールペンションの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、慶州700プールペンションの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "慶州700プールペンションで喫煙はできますか？",
            "answer": "慶州700プールペンションでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 654
    }
}